[2025] 銅鑼灣請叫口號「五大訴求，馬上回應，缺一不可」

[2025] 銅鑼灣請叫口號「五大訴求，馬上回應，缺一不可」

表達俾市民聽，唔係我地搞事，而係林女士罷工收錢唔做野唔回應

推

哦好

港台live 有鬼佬瘋狂影人大頭

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

之前有鬼佬笑示威者唔識刪相係idiot 走咗即recover

[2025] 銅鑼灣請叫口號「五大訴求，馬上回應，缺一不可」

口號要有表達意思
只係叫光復香港，時代革命，只會繼續停留係同溫層

請謹記天琦既訊息

我地要拉攏所有唔支持既人，變成支持我地既人

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！

我地要拉攏所有唔支持既人，變成支持我地既人

【幫推】西環哨 一手現場UPDATE

用普通話

任何文宣都唔夠現場講一句有效

Push

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

重要

推！

普選、放人、調查、撤回!

具體口號人地先知我地做緊咩
而唔係失去理性咁示威

五大訴求 馬上回應 缺一不可

對唔住，我琴日踩足全日，今日只可以留係屋企休息備戰
如果我落到場一定會第一個叫，麻煩現場手足睇到既幫幫忙

勿戀戰，不死守，不被捕，不受傷，有狗就轉場

馬上回應五大訴求

一定要俾記者拍到我地叫口號，而唔係同市民爭執

大家推上去！

五大訴求，缺一不可！

一定要有馬上回應呢句，等其他人知道係政府唔回應導致一齊示威帶黎既麻煩

[red]一定要俾記者拍到我地叫口號，而唔係同市民爭執[/red］

推比前線睇

不如以後用口號做signal

叫完就走 幾撚霸氣

神龍見首不見尾

一定要俾記者拍到我地叫口號，而唔係同市民爭執

[2025] 銅鑼灣請叫口號「五大訴求，馬上回應，缺一不可」

推啊

贊同！

缺一不可！

push

五大訴求

連司機都話政府唔回應有問題
就知道呢個係最容易拉攏到大眾既口號

推上熱門呀!!!!!!!!!!!!

我會罷工 配合不合作運動
光復香港 時代革命

推!

手推

「五大訴求，馬上回應，缺一不可」
加多句加多句!